去日本唔食天津飯既人全部都係食屎狗!!

天津飯一定係配餃子

雖然我地不曾相遇 素未謀面
但係
天津飯好撚好食

午餐晚餐都要食

難以想像竟然冇食的士飯